尋日見好多人話沽港紙 港滙觸及弱方兌換保證未?

金管局出手接港元未?

心繫香港
不沽了

繫你老母阿繫

擊中咗死穴

唔好燈please

最低先來換美金,真係搵自己笨

佢地港紙都冇 點沽呀 沽條J就有

前日見到ching揸棍 噴人胡椒粉🤭

咪尾啦
我只是個心繫hk的小市民🤤

叫班中學生沽零用錢

cc台手足為咗打沉香港 輸少少無所謂啦

而家7.8379 仲高左

想要貨咪出聲囉

換左十萬美金

負皮的人出嚟講嘢未?

仲係7.83

搵索羅斯做野好過啦
當你反送中150萬人全部都沽港元
夾埋1000億都冇
打閪咩

真係鳩up唔洗本 根本金管局外匯儲備係太多
年頭港滙都觸及過幾次弱方兌換保證啦 都無人出手 沽港元唔會有錢賺 分分鐘倒輸 人地彩你都傻

今次見到港獨派好有決心，相信好快就會沽爆港元，攪掂政府

預期港元變廢紙，點解唔拋售香港資產，賣樓賣股票，而係將現金港紙兌美元

根本佢哋就係玩玩下湊熱鬧，遲啲又將美金轉返港紙

其實集體拋售自己層樓效果仲大

無用，買家一樣要借港幣買，咁會扯高港元息口，到時港匯又升返

反而港元強返

揸美金資產好耐喇
只留小量港紙用🤣

仲要升左

點搞呀連登仔😅

不要再潑冷水

6月12打爆你

笑撚死人
你d散紙係個港匯市場只係太平洋裡面既一滴水咋

我有港元頂住

用路由器燒晒你地啲港完

係咪阿爺出手啊？

沽港紙啲人去哂邊

一早講左無咁易

但呢個係逃生門

堅係逃生門。。。本身諗住睇定d
今朝見到跌到7.83即刻換十萬港紙做美金

今日換美金fit晒

澳洲撚換哂港紙做澳紙

笑死我

你地慢慢打J

換喇

留返日常支出

ON9
知唔知咩叫資產
變廢紙都唔會影響架
死ON9西

quote 錯人？我認同你講嘅野喎。樓本身有內在價值，港元變廢紙咪用美元定價囉。

?

連燈仔